RCOMP 2018-2019 Project - Sprint 4 - Member 1170614 folder
===========================================

##Router Building F##

!
version 12.4
no service timestamps log datetime msec
no service timestamps debug datetime msec
no service password-encryption
!
hostname Router_BuildingF
!
!
!
!
ip dhcp excluded-address 172.23.114.1
ip dhcp excluded-address 172.23.113.1
ip dhcp excluded-address 172.23.112.1
ip dhcp excluded-address 172.23.113.129
!
ip dhcp pool FLOOR0
 network 172.23.114.0 255.255.255.192
 default-router 172.23.114.1
 dns-server 172.23.114.67
 domain-name building-f.rcomp-18-19-dl-g1
ip dhcp pool FLOOR1
 network 172.23.113.0 255.255.255.128
 default-router 172.23.113.1
 dns-server 172.23.114.67
 domain-name building-f.rcomp-18-19-dl-g1
ip dhcp pool WIFI
 network 172.23.112.0 255.255.255.0
 default-router 172.23.112.1
 dns-server 172.23.114.67
 domain-name building-f.rcomp-18-19-dl-g1
ip dhcp pool VOIP
 network 172.23.113.128 255.255.255.128
 default-router 172.23.113.129
 option 150 ip 172.29.109.129
 dns-server 172.23.114.67
 domain-name building-f.rcomp-18-19-dl-g1
!
!
!
no ip cef
no ipv6 cef
!
!
!
!
!
!
!
!
!
!
!
!
spanning-tree mode pvst
!
!
!
!
!
!
interface FastEthernet0/0
 ip address 172.23.96.7 255.255.255.192
 ip nat outside
 duplex auto
 speed auto
!
interface FastEthernet0/1
 no ip address
 duplex auto
 speed auto
!
interface FastEthernet0/1.490
 encapsulation dot1Q 490
 no ip address
!
interface FastEthernet1/0
 no ip address
 duplex auto
 speed auto
 shutdown
!
interface FastEthernet1/1
 no ip address
 ip nat inside
 duplex auto
 speed auto
!
interface FastEthernet1/1.490
 encapsulation dot1Q 490
 no ip address
!
interface FastEthernet1/1.516
 encapsulation dot1Q 516
 ip address 172.23.114.1 255.255.255.192
!
interface FastEthernet1/1.517
 encapsulation dot1Q 517
 ip address 172.23.113.1 255.255.255.128
!
interface FastEthernet1/1.518
 encapsulation dot1Q 518
 ip address 172.23.112.1 255.255.255.0
!
interface FastEthernet1/1.519
 encapsulation dot1Q 519
 ip address 172.23.114.65 255.255.255.240
!
interface FastEthernet1/1.520
 encapsulation dot1Q 520
 ip address 172.23.113.129 255.255.255.128
!
interface Vlan1
 no ip address
 shutdown
!
router ospf 1
 log-adjacency-changes
 network 172.23.114.64 0.0.0.15 area 6
 network 172.23.112.0 0.0.0.255 area 6
 network 172.23.113.128 0.0.0.127 area 6
 network 172.23.113.0 0.0.0.127 area 6
 network 172.23.114.0 0.0.0.63 area 6
!
ip nat inside source static tcp 172.23.114.66 80 172.23.96.7 80
ip nat inside source static tcp 172.23.114.66 443 172.23.96.7 443
ip nat inside source static tcp 172.23.114.67 53 172.23.96.7 53
ip nat inside source static udp 172.23.114.67 53 172.23.96.7 53
ip default-gateway 172.23.96.1
ip classless
ip route 0.0.0.0 0.0.0.0 172.29.96.129
ip route 0.0.0.0 0.0.0.0 172.23.96.129
ip route 0.0.0.0 0.0.0.0 172.23.96.1
!
ip flow-export version 9
!
!
!
!
!
!
!
!
dial-peer voice 1 voip
 destination-pattern 1..
 session target ipv4:172.23.96.1
!
dial-peer voice 2 voip
 destination-pattern 2..
 session target ipv4:172.23.96.2
!
dial-peer voice 3 voip
 destination-pattern 3..
 session target ipv4:172.23.96.3
!
dial-peer voice 4 voip
 destination-pattern 4..
 session target ipv4:172.23.96.4
!
dial-peer voice 5 voip
 destination-pattern 5..
 session target ipv4:172.23.96.5
!
dial-peer voice 6 voip
 destination-pattern 6..
 session target ipv4:172.29.109.129
!
dial-peer voice 7 voip
 destination-pattern 7..
 session target ipv4:172.23.96.7
!
telephony-service
 max-ephones 42
 max-dn 67
 ip source-address 172.23.113.129 port 2000
 auto assign 1 to 67
!
ephone-dn 1
 number 600
!
ephone-dn 2
 number 601
!
ephone-dn 25
 number 624
!
ephone-dn 26
 number 625
!
ephone-dn 27
 number 626
!
ephone-dn 28
 number 627
!
ephone-dn 29
 number 628
!
ephone-dn 30
 number 629
!
ephone-dn 31
 number 630
!
ephone-dn 32
 number 631
!
ephone-dn 33
 number 632
!
ephone-dn 34
 number 633
!
ephone-dn 35
 number 634
!
ephone-dn 36
 number 635
!
ephone-dn 37
 number 636
!
ephone-dn 38
 number 637
!
ephone-dn 39
 number 638
!
ephone-dn 40
 number 639
!
ephone-dn 41
 number 640
!
ephone-dn 42
 number 641
!
ephone-dn 3
 number 602
!
ephone-dn 4
 number 603
!
ephone-dn 5
 number 604
!
ephone-dn 6
 number 605
!
ephone-dn 7
 number 606
!
ephone-dn 8
 number 607
!
ephone-dn 9
 number 608
!
ephone-dn 10
 number 609
!
ephone-dn 11
 number 610
!
ephone-dn 12
 number 611
!
ephone-dn 13
 number 612
!
ephone-dn 14
 number 613
!
ephone-dn 15
 number 614
!
ephone-dn 16
 number 615
!
ephone-dn 17
 number 616
!
ephone-dn 18
 number 617
!
ephone-dn 19
 number 618
!
ephone-dn 20
 number 619
!
ephone-dn 21
 number 620
!
ephone-dn 22
 number 621
!
ephone-dn 23
 number 622
!
ephone-dn 24
 number 623
!
ephone-dn 43
 number 642
!
ephone-dn 44
 number 643
!
ephone-dn 45
 number 644
!
ephone-dn 46
 number 645
!
ephone-dn 47
 number 646
!
ephone-dn 48
 number 647
!
ephone-dn 49
 number 649
!
ephone-dn 50
 number 650
!
ephone-dn 51
 number 651
!
ephone-dn 52
 number 652
!
ephone-dn 53
 number 653
!
ephone-dn 54
 number 654
!
ephone-dn 55
 number 655
!
ephone-dn 56
 number 656
!
ephone-dn 57
 number 657
!
ephone-dn 58
 number 658
!
ephone-dn 59
 number 659
!
ephone-dn 60
 number 660
!
ephone-dn 61
 number 661
!
ephone-dn 62
 number 663
!
ephone-dn 63
 number 664
!
ephone-dn 64
 number 665
!
ephone-dn 65
 number 666
!
ephone 1
 device-security-mode none
 mac-address 00D0.BA9D.D63A
 type 7960
 button 1:1
!
ephone 2
 device-security-mode none
 mac-address 0060.70B2.9A78
 type 7960
 button 1:2
!
line con 0
!
line aux 0
!
line vty 0 4
 login
!
!
!
end

## Router MC##

!
version 12.4
no service timestamps log datetime msec
no service timestamps debug datetime msec
no service password-encryption
!
hostname Router_A0_1
!
!
!
enable secret 5 $1$mERr$3HhIgMGBA/9qNmgzccuxv0
enable password 1234
!
!
!
!
!
!
no ip cef
no ipv6 cef
!
!
!
!
!
!
!
!
!
!
!
!
spanning-tree mode pvst
!
!
!
!
!
!
interface FastEthernet0/0
 ip address 172.23.96.129 255.255.255.192
 duplex auto
 speed auto
!
interface FastEthernet0/0.490
 encapsulation dot1Q 490
 ip address 172.23.96.6 255.255.255.192
!
interface FastEthernet0/1
 no ip address
 duplex auto
 speed auto
 shutdown
!
interface FastEthernet1/0
 no ip address
!
interface Vlan1
 no ip address
 shutdown
!
ip classless
!
ip flow-export version 9
!
!
!
!
!
!
!
!
line con 0
!
line aux 0
!
line vty 0 4
 password 12345
 login
!
!
!
end


## Justificações ##
Todos os computadores tem o IP atribuido pelo DHCP, correspondente ao seu piso.
